hr 新手

2019年畢業
非human resource 搵hr 工
年尾真係好難搵

0經驗係咪唔請人架

有人唔做做hr?

未做過 想試下做

HR 0經驗一向都難搵，無乜opening...當然係講緊有返咁上下規模嘅公司，唔係細公司個啲濕鳩所謂HR

除非好等人使但冇人見工，唔係都好難交待點解要請張白紙

咁應該點做

想搵中型size 咋

HR grad個堆都難搵HR工啦

我見真係好小opening..又有好多偽HR..實質係做admin

係呀 吊

下 係咁架咩

以前就話可以揀工可以試
依家個市咁真係難

19 grad 2021都黎啦
中間做緊咩